（當所有機改降其他地方）機場屠殺才可能

因爲正扺港班機未轉線，或者由丅2出，或者特別安排